從零開始的異世界生活 第二季PV

分割放送，後半出年一月

哇張圖乜事....

咁得人驚既

整到多娜咁邪惡做乜

要開始瞓了

禾喜歡Emilia

正想post...

段PV睇到個心好痛

等睇劇透入來

エキドナ：坂本真綾

點解EMT 7左咁多 同埋首OP好難聽 之前個啲正好多

btw劇場版同故事有無關連？ 洗唔洗睇埋佢

要 第二季劇情核心

竟然劇場版會有核心情節？

個畫風柒咗好多

其實第一季嘅劇情都只係前傳

中間條友好撚恐怖
陣間要發惡夢了

S2 EMT仲係咪主角

搞乜黎 d畫風變成咁

如無意外睇完呢篇就會了解更多EMT既身世同過去

你意思劇場版？

黎緊呢季

咁姐係會有埋S3？

btw點解劇場版好似無咩人講過 之前上左影好耐先知道原來有

因為佢響香港上左無耐全港戲院就收皮

首歌真係麻麻地 我一聽仲以為係刀劍D OP
點解搞成咁

冰結之絆有冇必要睇 冇486好似有d悶

刀劍黎緊新個季op 好聽好多

都唔知刀劍出咗新op
去聽下先

男主角太廢

首歌搞乜野 好期待呢套希望整好啲

多娜茶

成季都瞓

右上係咪莎緹拉

btw唔搵MYTH&ROID唱OP

m&r 有幫手作ed 惟有睇下下半part有冇
btw d聲優揀得幾好

D眼睫毛係咪痴上去架

男人黎既

原來17年主唱退左隊 唔知關唔關事
btw跳涯神曲真心好正
同埋睇完re0我就入左聲優坑

係都搵LiSA/aimer

點解多拉茶咁撚樣衰
完全醜化喎

s2好似跟番小說畫風多啲 所以變左包包面feel

s1動畫係改左人設 所以啲人樣好睇好多

呢張正到

DNLM Emilia整到咁樣。。。

我睇完真係覺得好興奮!
嚟緊仲有大把re0嘢出

同埋唔係喎主題曲好聽喎仲不停咁聽添

web版既朋友可以期待下

腎佢老母啦
我16年入坑等到2020年仲訓緊啊

係人地果邊睇到 今次第一集都係一粒鐘

正

第一集應該會停係見到魔女掛

好撚好睇
不過次次都要死幾獲開始有啲厭

Save point距離死位愈來愈近，都有趣嘅